利君雅好波！

貓哭老鼠

自己人查自己人

屌到班閪警一棟都冇

BTW 周同學一路好走